有冇醫生係到，想請教下野

吞根扁桃線肥大，成日搞到我有d 野頂住個喉嚨
做手術既話可唔可以好返？ 同埋會唔會番發？？

切左就冇手尾跟
利申切左

我成日都扁桃線炎，睇過醫生話可以切左佢冇咁易成日發炎，但係我覺得開刀切又好似太誇張所以冇做

唔係扁桃線，係舌根個隻

推

我都係
天氣一轉或者免疫力差病左嗰排會覺得左邊扁桃腺同喉嚨好漲，而且兩邊扁桃腺好腫
我照超聲波仲見到d頸淋巴好多多腫起一粒粒，係良性，但撳落會痛。

上個月西醫問我切唔切，我考慮緊。一來淆底，二來驚有手尾(雖然我知唔切都會有手尾)。

依家食緊中藥，唔知好唔好到。唔得就要十月同西醫講切

推

舌根，sorry😷😷

無
割